入嚟俾啲意見我

我訓唔訓好啊

唔訓

長島冰茶

唔好訓

俾連登仔燈死咗 糞了

其實我心入面好想你訓

係時候要醒

玩on9 game